[中女19遊]入嚟掉低你地去過西藏嘅靚相

我諗而家大家短時間都唔好諗去西藏
唯有係到回味下呢個比粗共粗暴對待嘅美麗西藏
去過兩次西藏，見好多人入藏都係廣州搭三日火車
但我第一次既路線係深圳飛西寧，然後慢慢係西寧截順風車一路去到一個叫烏蘭嘅地方

第一日到青海是但住一間旅館係對正青海湖仲有日岀睇，睇完即刻訓返

風景係一絕，不過青海已經係海拔二千幾，所以普通行路都好明顯會扯蝦

而搭順風車最常遇到既情況就係去到中途佢地唔順路就會叫你落車再截過

中途又去咗茶卡鹽湖，不過因為之前無落雨
所以就無天空之鏡嘅效果，淨係一片白色
而去茶卡鹽湖本身係要比入場費嘅
但個司機唔知做咩就咁衝咗入去又無比人捉
所以我地就咁就入咗去

睇完之後我地又截車去咗烏蘭，我地係無plan過要去呢個地方，但因為去格爾木係需要坐火車，所以就聽d藏人司機講去烏蘭訓一晚，第二朝就坐五、六個鐘火車到格爾木

格爾木係一個幾大嘅市，我地就係到休息兩天
但係都包咗架的士去咗一個景點 - 昆崙山
昆崙山海拔四千幾米，好彩嘅係都無咩唔舒服

夜晚就去格爾木站坐13個鐘入藏啦
但我地貪平，竟然買硬坐
無錯 係硬坐13個鐘入藏

待續

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

負皮個d講兩句有咩得罪你地

仲有無相睇下